hi 淡友（1263）

激到個頭慶慶地...係咪中武肺

1001就有得俾你中

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

黑撚到
你有冇追留言
我斬撚左先跌到回家鄉
講成百點

仲有五分鐘升升升

陣間夜期一棍捅上去嗰陣咪安樂返囉

俾返d 錢錢我 出年仲想生小朋友架屌

我個心好痛 收工買酒飲麻醉自己

通常夜期會升
避唔避下好

今日成績唔錯
回返1/300血

先過左果1個鐘
睇短線唔好睇咁密
好大壓力

反手用amumu

哇 新股咁流既 穿晒IPO
但應該過幾日又爆升

24621

一陣蛋糕呀
會有機會

三傻美女港女全紅

有機再PUT?

賺左先

升番啦

你自己決定
夜市我唔會做trade hsi
好少錢就推得到 危險

即係你張put唔郁啦？

唉 抖下先
AMUMU 都坐緊

係 原地打怕乜

升返la

謝巴好似原地打開

牛gel
夜旗爆升 聽日冚熊剷

248 無得輸

升啦升啦
無事啦

嗚 升番晒啦
輸死奈奈

淆軍又然

提左你

你24730 -1 仲贏緊喎

打柒佢啦

笑到

做咩串腳仔

唔想屌奈B 母親

屌佢本人

OK 地址

係咪有位清睇佢po啲相知佢住邊

召喚米奇巴

我記得好似冇人估到

奈奈好得戚
睇下腳仔夾死奈奈定奈奈夾死腳仔先

我頂撚死你.jpg

好耐冇見佢

係喎 玩完巴點 頭先有冇食到 定坐緊

可能賺太多 收手

搵人搵出嚟
叫腳仔過去教訓奈奈

夾死我了

覺得佢一定嫌冇肉食

奈奈唔見左
一返黎應該見到張put變左紅色

Miki棍升呀
今晚再跌過

夜期棍跌即call 冇得輸

又羊幾多

吉吉哈

又推上好有力量

無食到坐到250為止

夜晚升返....驚........閪

話左美帝無論點崩法都可以急彈上黎
你估臭西港女咁淨係識磨咩

收市+1大法仲WORK

跳台黎
好快就針

想睇插到落地核

首領

慰安下我

點解呢排好似日日都見到嘉誠哥增持長實咁嘅?

11月尾就放返

何解睇11月大升

圖表、數浪、成交額、a股美股走勢

升呀

支持 升高啲

你幾多點put
借黎參考下

236-上黎呀
又番到斬嘅位啦

好夾得

又搵我黎做指標

幫下奈b啦

準備期結，小心買錯邊

奈b 真人係咪好funny 好搞笑

佢係tina

突發 腳仔準備羊

Tina成個偽毒坤咁
都唔明點解啲人j得落

唔通j似菊姐嘅多姐

早啲聽醉b講食左先啦
夾死奈奈啦

菊姐話晒似女人
又有啲波仔睇下

4點5果時我有通報小心夾夾

咩呀咪bin 啦 斬左贏鳩毛

無諗住咁早夾呀嘛

夾成千點都未夾死你啦

配合下啦

笑死

唔想同奈b 一齊做搞笑孖寶

miki

升高啲

仲有黑仔飯

………J關菊英?

我2個都唔j

yellow 西面好正

Tina, rosexxxxlina,
但有人話最正

出名個幾個都唔靚

咩事 我唔係做搞笑嫁

鍾意開男人掛

R好正唔知真人係好定衰成日有澳門fd話微辣d女好賤

冇乜邊個真係叫正 咪普通女仔咁

正唷

貪佢似賭王？

好樣衰
好似狒狒

慘咯 插得咁大棍

你吉吉做咩要驚驚

即係邊個
有無相

呢個

我最後call咗呀 2470

做乜要call

夜期都無247
你咁早call

唔算靚
Ig大把靚女

手多多 乜你地唔知我call咗咩

我以為你講下

因為上250

尾市見佢回升 想執二十點

唔知呀
下次紅字單聲

上返去既話好走啦
呢個位太早入啦
雖然我睇會夾一夾上去
但大芋隨時會轉軚砌落去

港龍停運？
係咪即係執立呀

頭先差少少返家鄉 我都想走

得返個名
全部人炒哂

同感

圖表派玩個股牛熊會唔會更高勝算

正?

你想玩邊隻個股

知識型

得蘇霖算靚
人地話晒係澳門小姐先
家姐都靚 （落左妝唔計）

馬介休花姐vivi先正

細妹好似好d

港女不適用

唔好純文字得唔得姐

都準準地架

咁如果排埋呢兩個出黎我都覺得呢兩個係正正正

港股有邊隻跟圖

無錯 港女係成交量同數浪再加心理戰

關多姐呢

你地唔識睇
又話人地圖表唔岩

菊姐 不了

SOFIA呢?

amumu 好似24720 call 左唔知走左未

家姐化妝係靚嘅
蘇林

唔係我鍾意個類型
不過澳門小姐都唔差嘅

粒墨太大

有特色呀嘛
Lena 2粒添

喎

未 再低d 先啦

大選完先入？

有機走呀

夜晚10-2都係咁升

早跌=最後升

期好難玩呀拉仔

搵個cfu跟下就算

嗚嗚 唔好再升啦
跌番1000點俾奈奈走啦

準備逃離啦
畫緊神奇既三角形
但收窄緊畫埋呢個就應該睇美女咩料
好大風險

24660 果陣好想call...

即係升定跌呀

我睇抽上但好快會急回
美匯跌但個市都跌
vix唔肯落
小升升升再跌跌跌

唔明呀
即係點畫

PYPL 點解升到傻咩料，無啦啦賺左5%

比我走咗先啦 我要20點咋

唔好因為20點而逼自己面對幾百點既損失

走得啦

聽日咪插硬

可能我睇錯市呢

好啦 我輸20點走人了

冇呀 高位走唔到 驚驚 輸20點走

又嚟
夜市都咁多手

好

嘻
我當初玩期又係咁
手多輸到仆直
最尾戒咗

轉左倉未
一齊賺

吉呀 望左成晚

唔好多手喇 我地等下新指示先啦

無錯
我地依傻散都係跟大佬搵食算

大佬俾tips 係好人 唔係奉旨

跟開邊個大佬

今晚老美會崩盤

崩盤我有經驗

真千跌之日

吉吉 等提示揮手區

無玩美股

？？？？？ 又返返家鄉

信仰強大

今晚係考驗信念

我信念太細

嗚嗚, 升番晒啦

跌番落去啦 升乜9

信念問題

買入左就追返數

250要成真

+1大法 屈到咁都贏

火箭咁升

熊軍走啊，牛軍殺到來啦

本身賺100點啦

咩 ? 望左成晚零操作set 完又cancel 無限loop

每日輸30幾蚊

嗚嗚, 輸番晒啦

聽日千跌

熊b死了

你頭先想-1 你賺咗嫁喇腳仔

做咗大傻仔 太早斬

想-1係好後期上圖係7點幾 8點set , set 完又cancel

日升夜升, 豬死人咩

i know that feel
止賺都算 叫有賺 止蝕真係好撚痛

五五比出現了

升得仲多過老美, 好過份呀

咁多近熊, 唔殺熊仔殺邊個

日日買牛日日賺

佢升係為咗笑鳩我 笑完就會跌嫁喇

好想笑傻淡

好強大信念

連自己都冇信念 我典promote大法

果堆250熊應該係24X頭開?
諗下都覺痛

唔會痛好耐 聽日開市啪一聲就冇左

勁假已經啪左

忍手 聽日put 佢老母

我PUT左未走呀
早知聽醉B講食左先啦
夜期係咪都升

忍多陣啦 打完250就會落

陣間落730你都係唔走啦
我好好奇 賺百幾點 落左袋先唔好咩夾就話坐陣姐
落左袋先係賺呀奈b

你今日咪話寧願比人夾都好過輕鬆贏既

夜期先係amumu 天下
夜期首領

開頭咪夾完左囉, 俾我贏啦

賺百零點無用架

提左你反手la

有叫我反手咩

feel到聽日一開即啪250熊再急回

千幾蚊都無用你下次跟足塵巴plan 啦

熊軍死硬

bin

我以為你話佢買升咋

想玩玩了

哭能左

amumu 食糊買奶粉啦

in amumu we trust

啪埋252熊 可以空倉等期結 + 大選

都未夠100

過夜近熊必須死
斬死晒d傻淡就岩嫁啦

你跟左

大升完回返引熊牛熊比55波，跟住殺250 熊

冇玩期

咁多人無玩期
我誤入歧途

期兩種玩法，一係塵巴玩法，二係密密食，止蝕賺要夠狠

平撚左 羊90點

今日羊左4罐奶粉

密密食太密會好慘 不斷浮浮沉沉

大法真係好屈
基本上 1630收市前半個鐘 點入都羊

日日賺
屋企養唔養小狗

排
養唔養小貓, 喵

日日都差唔多最高位止賺

大戶黎

乜d 人真係會賣股all in 抽螞蟻咩

唔會囉
最多唔買其他股, 用筆錢去抽
或者孖展抽

可摸以半夜唔好瀨屎

傻淡先會覺得跌

都唔知要幾千手先分得一手
啲錢用嚟買巴巴好過啦

美股閪冧未

仲未轉燈救救熊軍手足

你話呢

未轉燈呀
tesla 升極都有

奈b 到家鄉又走唔走呀

紅左一下

契媽做特價但唔j 住

證券行就現金ALL IN抽
銀行就抽一手

夜期轉燈我食橙皮

唔走呀, 邊有人咁ON9蝕手續費俾佢

你到家鄉啦無夾啦

你幾錢 支牛10.6 一筆交易

你食硬喎
又做笑話？

咁...咁...咁

我食橙肉啦

救到奈b 值得

千跌呀, 我要千跌呀

我來回37.2

之前有人啲叫雞同含撚數都未找

本身想785put 但慢左 755先put
手多唔好罰我

閪冧喇
股joy又嚟喇

仲有蜈蚣

直插無回頭

半夜升返晒啦傻淡
聽日港女252

笑死 成班cls

put 左 夜少少訓
到位就平
唔敢過夜

啱啱依個位put?

24755 本身想24785 諗多陣就急跌

是咪好on9

夾死你
Set原地止先
回緊

或者食咗先

大獲

走慢左袋35 點

有賺就得啦

大貪24685無走到咁快反彈miki

唔好貪心 太法永遠可羊
永續+1至3幻3

信大法 得錢錢

差唔多到支持位
希望今日隊得穿

跟無同伴唔敢亂黎
夜期首領

夜期有大芋驚閪。

轉倉未??

手腳慢走得閪過人又唔想跟目前價咁賣

止賺左手腳慢 袋35點

成日唔找數, 所以大戶J擊佢

無得食橙皮

又特價！？

無志氣
嬴埋都唔夠輸1次 我係人版
之前成個月係得2,3日輸錢,
但輸1次就基本上無晒全部

我啲眼淚都仲未泌到出嚟咁快又V返上去

今次跟謝B

咁反彈唔走做乜柒我為賺錢唔係為興趣

要啦 成日許願唔找數

謝b 叫我走架雖然無叫我put

震下倉就走
走左就入唔番靚位架啦

唔找數會有報應架

千跌啦, PLZ

我講緊dji支持位喎
夜期會跟dji行 都算係指標

我新手唔敢過夜啦
玩期第二日即坐250點算唔算戰績

屌 抽左隻乜鳩鐵路 有d 驚中雖然無中過新股

2百點都夾唔起,
唔好同人講你做淡

個反彈仲做緊 有錢落袋先係啱的

老婆嫩玩唔起咁大體諒

鐵路好似無咩聽講過升
專抽D建築及材料戈D (個名有控股唔計) /醫療器械
通常都升2,3倍架

唉,我之前買過隻IPO升左8,9倍啦

渣既
聽日千跌唔關你事

睇個名都覺得好似鐵塔咁一仙妹十日

彈完,落番去啦
唔好夾奈奈啦
夾左2轉啦, 爽夠啦, 唔好再夾

聽日殺250先

訓啦
聽日起身數錢

3m就黎出雙熊啦
睇實啦, 佢真係雙熊就j入去
跌到lower low再反手

博個妖股保薦人咋

我通常睇到3點

邊個保賤人

科利 濠江機電 叫咩創陞融資

屌你唔使返工btw 不推文回覆啦阻住行動post

濠江機電升好多
腳b抽到就fatfat啦

講開新股又走去望吓聽日上嗰隻暗盤消息

最高位都要蝕住走

但我好早起身

可能開市升呢
我隻咩能源都升

唯番條數,今年股票倉唔洗點輸錢
正股基本上都係賺錢走(唔計工商)
係d牛熊輸晒d錢錢

咁買正股牛熊囉

妹落幾日就爆上

牛熊成日輸錢走
之前邊個叫我買工商牛
早知聽佢講啦
買牛可能晨早賺番突突突啦

又插過？？

如果雙熊就會插得好勁

無用的 夜期企硬聽日要殺熊

訓了 各位 晚安

未彈完

就算跌左， 聽朝都係升番

嘩 打晒大交wor

反彈嚟

熊gel

贏返轉先

feel 到聽日低開 妹一日

傻淡 半夜起身升返晒

美期280鑽石底

熊軍死晒啦

250熊要死
其他食蛋糕

熊證居然多過牛
仲要24900-25099勁大條熊柱

幾時閪冧
D貨放晒,吉倉等閪冧入貨

留番開市先一齊跌啦

條柱月頭到宜家啦，清發現新大陸

訓完起身又閪冧

隔離post呀

咁早跌
一陣開市升番晒

希望一陣會跌少少滿足下熊軍

睇美女下星期落到278大選果日273 選完就 265

今晚278啦仲下星期

成個氣氛好差咁

你做淡嘅點會氣氛差
數緊錢啦

最緊要牛b死了

嘩道期乜野事

miki 閪冧 港女今日點行好

今日死了
你望下ig

可能一陣升番晒呢

其實跌好少
開市可能就會升番
內銀會帶上250

好友經濟論

24250
9up下先

22250

支持升返
唔升高點有得put

唔好啦 直插算啦

奈奈訓醒又數錢

飛雞減價

妹左咁多日
今日係咪終於可以大上大落啦

今日應該都係入牛穩陣啲

開市實跌 逢高加菇

支持
打爆傻淡

似升

唔係逢低加call咩

勁假黎

奈B 又唔食糊?

頂多咪25000 螞蟻星期二招股。
T+2 今日賣先套到現。。
比盡佢升埋今日聽日

至少殺左249熊先啦

應該食唔到啦
似高開高走 唔跟老美跌
希望唔好夾咁多

跌啦

正正經經溝下飛雞好過叫飛雞啦
完全唔同玩法

有冇得大手掃貨
做個飛雞雞頭

啲人會賣股抽架咩

去做agent

溝嘅成本仲高

高開俾我沽呀唔該

溝過 唔係好難喎

謝巴有錢 點同
窮撚都係打飛機算啦

今日上到250
我全力大沽沽佢

那有錢
仲追緊數

250 難左少少喎

但密密食，一唔記得止蝕，之前贏個啲隨時清袋仲要倒蝕賺幾多都唔夠輸一次

上到248都要-1了

期248

又落返246

係咪我牛牛個apps壞左
又24900又24600
但期指張圖冇郁過既

升返上去比我加沽啦

上完249再落246

睇黎神仙打交

追沽囉

都唔啱位
我先唔想比人夾

247-1 頂多咪蝕2，300點
但跌落去就係無限

跌番一千點俾我啦

奈奈幾時put架

上個月開始

連姆姆都同船
今次發達

至多我用工商嘅一亳子換一千點啦

買到幾遠先可以坐到宜家

唔玩日市啦 咁難玩

換跌1000點 ok

升啦屌你老母
跌乜呀

緊係講跌啦

期貨已經紅燈左diu

買期貨呀

QQ可唔可以綠燈開市

比力啦大竽
要賺一齊賺

岩啊 難得我今日得閒可以玩下

有料

你果張走左啦咩

買熊真係慘
夾咁耐先低開幾十點
買牛日日高開高走 輕鬆賺幾百點

IG彈緊，驚閪

夜期首領每日執100點

想加多張DT

熊軍又贏

我尋晚無止賺就爽啦

打完交啦
期貨張分時圖終於有郁
cls

期貨平開咁滯

老點咗你

酒呀淆軍

係咪熊佢老母

跌緊150點喎

屌 彈高啲比我加沽啦

大大棍 深喉咁款

呢D 閪位無得玩

冇喇冇喇

升返曬

係囉

奈B 恥笑我啦

早晨咁快閪冧

錯過左200點

上嚟打我張put啦大竽

係呀屌

平開咁濟
開市觀察下先

仲高位過你PUT 24755

美女做緊大杯柄

升災

其實跌好少
但唔知點解熊軍好開心咁
可能食得屎多 有粒糖仔都好滿足

回緊
高位一齊入

跌得果幾十點打晒飛機笑死人

一陣準時9:30變綠燈啦

期貨不嬲低水

跟呀記得叫埋我

開心多陣
升到250唔好喊

先落後上 今日千升大奇蹟日

上多次248 一齊上車put落去

仲有幾分鐘可以打

248 252 268 274 286 292 300

叫埋我

尋晚夜期有上248呀

上多次248.....即係依家call

又唔一定100點的
今個月幾十到2百啦
so far剩豬過一日

想深入認識奈奈仲難

246落左車

跟實

-58.1

唔難架 你問親我野 我都答你

現貨好快插 上唔返248啦

彈又得 插又得
最憎平開

好似諗太多 冇反彈

比佢燈到跌多左

嗚嗚 我呢2日都聯絡唔到我cfu
死啦
唔知佢琴日係咪夾爆左
一時睇唔開針左
跌番啦
Cfu快啲番黎啦

都係 243 247 上落

嗚嗚咁早跌

仆街 頭也不回
對唔住腳仔

呢個位真係唔知買乜尻

請佢call g la

你cfu有睇淡友po咩
hi cfu

200點

@腳b
仲有200點水位

快上車

彈高先啦

低開

以前有
而家唔知有無

食少200點啫
至少唔係反手夾多200點先喇

回緊啦 我會叫你再上車

等我幫大家問下先

就係

笑死我咩！

好似跌唔落

未上車呀

瘋狂F5

一棍上番

內銀升

想上車

尋日手多夾過啦

入唔切唉

撚狗

邊估到向下

仲有200點水位

酒呀茶b

照入市價Q熊
插夠10蚊比我

似想殺牛?落244

關注玩完巴is ok

醉巴

個個趕住套現抽螞蟻 點唔跌

真係會套現抽新股架咩
又唔一定抽中

@腳b
仲有400點水位

250 熊fatfat

係呢隻超重磅先係咁姐

呢個位好驚夾

等緊上車呀屌

彈高啲比我沽啦

245點都唔會穿啦
睇位買牛好過做雞賺皮肉錢

今日升硬咯OK

想講多聲
熊軍好撚廢

隻熊升緊16 緊

牛trap

係 跌得咁少
渣ga

無上到車

245好大支持
仲有243都係

跌啦屌你老母夠膽就隊番落240

技術調整姐，一陣就穿250

全都玩完了

想上番去

星期五都會跌ga

仲要回緊

245鐵底
習種都屌唔穿

明日無北水

唔好亂講
245已經唔會穿
243唔存在

有空姐閪水流入股市
驚閪咩

正常回調者

好似就快轉燈

彈高d la
D熊好貴呀

放咩假?重陽?

好似回緊

期貨gel到咁現貨好似都唔識郁咁嘅

跌唔落

Ys,27先開返

未跌落去
唔係跌唔落
比啲信心

上次放完個假升到嚇死人

早左PUT 屌560

謝巴 上得車未

你預夾返100點左右啦

咪係，無北水一樣大爆升

未 啱啱先彈緊
除非miki穿279

耶西拖住內銀

托

入極都入唔到隻熊

奈B又贏

頭先原地走唔切屌

轉燈

原來避過左一劫

回乜柒

市價啦
一係你睇下排隊個買入價係幾多

坐定定啦
頂唔順100點就斬

十點棍上

調整者 沒事沒事

啊

落去儲liquxxxxx 又爆升

我都560 put左

夾淡夾淡

唔通早市引熊?

升番晒
豬死奈奈

頭先call咗竟然返到家鄉 十點走人

4點返嚟呢度binc都未遲

嗚嗚 穿240俾奈奈走啦

唉

夠轉燈比我put

奈銀升到班人賭財報？

熊皮牛

都係做好友心情舒暢好多, 以為今日會跌得多咩點知俾得幾廿點你就無事儲夠力聽日又爆番上去248

爺爺番黎救奈奈仔

琴日係咪有人止蝕咗金莎

金沙琴日放完就大棍大棍上

內銀又托市

屌

市價入都入唔到

落咗車未
未彈完的

米米高J?

原地走左

轉燈先再put

叻仔

跟

一走即插

淺紅轉深紅

燈到無朋友

QQ就快返550

我信客觀分析
應該係走得啱的

會唔會回返上去

唔係太早put 有肉食添啦

岩岩想J但係入唔到
走左去打機 再開app就落山熊了

我對你唔住

依家應該買咩
chok上chok落咁

吉倉保平安

威海銀行最穩定

哇屌

700瀨屎

10格食左先

呢隻野係咪日日都平開平收

新一代燈神腳仔

屌米好硬
仲未落20蚊

MIKI 繼續閪
港女無啦啦又爆上

爺閪地深探險記，港女仲自hi緊

上市觀察到依家 中間點升跌尾市都係扯返去招股價

托啦，睇你托得幾耐

期貨轉燈再PUT會否不智

冇燈呀 咪升緊

相信有高手不停PUT CALL 食左好多轉

升返啦

信念熊

試下沽一張可以嗎

金沙可否不要升 陪我閪冧

食左熊先

939 托到

560 PUT位CHING 食左未

跌少少俾我走好嗎
我唔玩啦

彈成百點

呢個deep v

今次冇老點你

斷估唔會轉燈咁癲呀

做完野返來就升返哂，熊軍好慘

屌你老母又當熊軍係雞

我唔信

外圍跌，港女唔跌，外圍一轉升，港女升到上天花，小心小心

啊！！突然開會無食到

原來爺西插緊1%港女咁撚勁既

熊軍咁廢ga

內銀帶升

太忙咪玩期...

我仲未落場 點算好

棍升 有冇機會
其實謝b 睇到會彈 有冇call 呀你

期貨轉燈

有蛋糕食，仲唔起筷

豬死奈奈

係咪要反手

今朝咁多人入熊大芋就抽返上

730 put 輸乜柒 又串鳩我
仲話friend

247先

岩先有24500無走
諗住點都會假穿下
跟住就一野彈番啦

頭先咪有一下247

係咩要倒升返

咁大貪做咩賭場日日開

低位CALL 既朋友又FAT

逃生門比左幾次機會

平返反手即刻肥撚到不過無先知

熊軍係咪交想返個場出黎啦?

無晒人全部數緊銀紙

冇走到咩

我數緊手指

仲有幾多隻

就轉燈笑死

轉燈準備，鎖死班肥熊

成份股好多都低位上左黎

有冇人低位PUT左

港女硬過碌鐵

鎖牛又鎖熊

過程好痛苦

斬咗兩隻 得返八隻

有原地走左
走左再插插完就爆上

低死

到熊軍比人鎖既滋味

頭已穿

黎多次248啦掛應該

如果今日收綠燈，聽日方向都估到

又鎖牛

養肥班熊先殺

轉燈la 唔該

上翻250

CALL 左?

大戶根本就mon post

換牛就跌，之前低位坐定個啲就唔跌

仆街

跟左羊巴買升

仆街大戶

真

屌米巴巴轉燈

窮撚得1張極小注

qq幾時先轉

想去到奈B 730位陪佢

Set定247-1

g 持

同樣想法

淡雞皮肉錢都蝕

上返去啦未到位

即上?

今日獅王再臨

有無風水分析師

入左即夾正

連登大船

轉燈我就走ga la

10幾點 豪比佢啦 唔夾點落

唔好到奈B 位呀唔該

入左未先
我入左

唔夾點比你入

MIKI 上證快D 閪冧啦

奈銀到月高喇

落啦上車未呀淡友手足

手足 一起走

岩先食早餐仲諗住問你買咩......

如果破到278會轉倉

淡友POST 有愛係愛呀屌你

買小型H股指數囉

你咁硬頸，都唔會反手la

坐唔定執20點又落咗車

羊巴睇升咩佢個PLAN 唔係完左咩24780 止賺丫嘛

屌呀差少少都唔轉燈

見到你啦

信念247 好多手足一齊上左車

羊巴，唔是塵巴

有冇發現個POST 呢排好似個個玩期貨
7500 7200 狗都無人提

唔係CALL咩,咁快反手
買咩單聲呀嘛

首領笑而不語

MIKI 穿279 會有咩化學作用

夾2,3點好啦

屌你老母係咪想升到期結

跟下外圍走好喎

仲牛緊等轉燈

其實7200 7500先係王道

好耐冇見過 美佬 納dee 係香港交易時段係紅色咁

得佢同美少女玩7500 7200
我本細都轉玩期 好撚刺激
相信唔少手足俾AMUMU 大法氹左上船

唔係架
之前有時都有聽你地講
今朝跌, 本身想問你幾時買牛 (我就走PUT)
大方向都係PUT
直到CFU番黎為止

好似d人去賭場 唔會打麻雀 只會玩大細 百家樂一樣
夠快

780係塵巴呀
羊巴係小肥羊

幾十萬本就係
十皮附近上落唔大 要長渣先有肉吃

邊撚個師傅
介紹黎識

比我上多次車啦 我會坐定定嫁喇

吉倉 繼續睇升

屌...SOR9 羊巴無咩點睇佢POST佢好似話上250定260

飯仔

247 我同客家小子叫左好耐...

唔係轉左綠色咩

無跟過
次次都係俾張PUT夾緊
開多個倉先跟

期貨插未等緊咩

我成日都係咁 輸緊唔捨得走 贏緊又走唔切

自私食, 唔介紹
不過佢今個月應該輸好多錢

我星期一開始玩第2日手多即夾250點
最後100點止 唔夠幾分鐘回到家鄉再有賺

上身標童果啲師博黎, 唔好學

你開咗睇跌就坐停啦
Set原地止蝕唔洗怕

不過有賺落袋都係啱的

我成日都係咁 輸緊唔捨得走 贏緊又走唔切
唔走就夾番轉頭輸番突

期貨有錢坐下真係本多終勝

該來的 就來了

轉燈啦咪撚再上

贏錢心雄
打和唔忿氣
倒輸唔自在
輸凸好傷心

你睇得太密入市太密
目標價你一定要學識擺遠d睇兩三日
你睇緊既市大部份時間係中間位黎
就算大芋唔做野正係中間果舊波幅都夠夾死

窮撚何來本多

我236 PUT上黎架
坐坐下就成千點啦

未斬咩

得你夠本坐

你唔係247咩
賺緊呀

斬左啦
再PUT番

見佢又想妹上許下願姐

其實呢到我最窮
開1張都可以細細地坐下

呢個位妹到收午市

快D跌穿24500啦

晏就食完飯
大户飯氣攻心 無時間做trade
會跌番

插未

唔好再夾啦

奈奈知錯啦
跌番1000點俾我走啦

我記得七月果轉都同你一齊坐咗成千點咁濟 哭撚咗

屌 唔撚係今日又收十字星呀

唔好妹上呀屌

德指跌咁多，屌

256 CALL 到244
236 PUT 到247

入得唔密嫁我 不過睇得密就真嘅 要學下set止賺止蝕去訓覺

頭先唔敢食驚上唔返車
唔係去返原位咁老土呀

好似有上車機會

牛車黎架

日日都知錯 日日都唔走

又有上車機會

係咪十字星咗幾日

唔係呀
呢排好少講知錯

記得原地止蝕

妹下妹下又上返

又多手入左熊，夾爆啦

頭先50點應該食左先

做淡真係有賺少少好食
唔係會好慘俾人夾番轉頭

美期跌咁多，臭西逆向升

買升咪嬴囉

螞蟻就上唔跌得

岩岩MIKI 回少少佢就上返
MIKI 落返就不了 唔跟

有伏味
遲早要還

客家小子我地就到家鄉啦

買左廢鐵塔又豬

熊軍最後上車機會

呢轉唔敢上車

轉燈收市好嗎?

比啲耐性好唔好

呢隻都買

頭先2469X 唔上...我有叫

跌500點比我走熊上牛車啦

頭先行開咗 再睇就就黎12點

有的
新手玩期唔同玩7200 7500
我最多玩一張
唔會攞錢買多張變相無得溝

MIKI 快撚D 穿279再企穩

C9股好多人蟹左鐵塔同網易
但聽有個C9分析話鐵塔就黎大升????
唔知佢係聽大C講定自己分析

驚就食咗先
唔好過市

上啦,仲有500點水位

不過我set247都唔會上到 唯有再等下次啦

唔敢信念

唔驚先岩

我琴日1.32入既唔貪心，1.5就走架啦

跌500點比我走PUT
再上熊車啦

美國快D股災啦

Set好原地+10點做止蝕啦
棍上都冇蝕

我長期都驚慌ING

SET低20點

驚西咩 升咪由會升 方佢升到下星期咩

仆街
唔記得留意成交量
睇怕又妹市

如果跌番我以前走既位,
咁我都入番D支持下啦

+10 1秒上左 比多d 50啦

唔識點樣SET定止蝕

今個月升左成個月

我怕大家豬錢姐
上返再做都唔遲

支牛冇咩？

又十字星,射擊之星
點知都係倒升

我用SPTRADER

係咪太多人睇跌所以唔撚跌

又sp又trade
應該有得set SL/SG

聽日會崩盤

工商4.7蚊
傻撚咗

淨係識SET止賺咋
上次SET止蝕, 佢即刻幫我走左

你夾開 怕乜

對住啲星星打咗兩日飛機都仲唔跌
Jj仔都甩晒皮啦

其實我買完無耐已經止4.7幾
無走到
坐左兩個幾月

圖表撚又比大芋撚狗

put 埋今次唔put啦，做淡友慘過做雞

收到

鐵塔點解咁高成交既
日日掃BARCODE 52周新低啦

壓低收貨
高位出貨
準備爆升

一手唔貴呀你有冇J 佢

因為到前底
D人搏佢會反彈

前面仲有好多底
我入工商時夠係底

吉咗成朝
有冇大佬比指示

好小可lunch time 美期都冇上落

連登大船係熊

書本還書本
但現實就係。。要升就升 要跌就跌 無新聞或技術可研

依加入阿里牛得唔得

⼁

錯過咗

聽日冇北水
一陣會唔會閪冧

會升，睇下國慶

上次真係比佢fake到臭 今次驚驚

頭先唔食80止左

MIKI 上證一齊棍上

買一手咁少買黎做咩

又有上車機會
敢唔敢上

MIKI 好撚大棍上

中止蝕 賺10點
吉吉先

熊左？

唔跟跌，外圍一棍上就跟住抽

你都吉呀?

我等dji抽完先

PUT 止賺了

大棍=16點

港女期貨即扯50點

qq上一上 隻牛執兩格走

大家今日又執幾多？

晏就似健康牛有賺都好

又傳螞蟻市值上升
傳多兩日會唔會未上市就市值一萬億啊

成交少撚到

無晒人

芒緊miki

轉燈啦

有我

奈B 還好嗎

買牛定熊呀

Cls港女

燈都轉埋

黑仔飯上左470 車?

比多格我唔該

248 PUT OK啦掛

一升牛軍就衝出黎

470上左車 過夜聽日 希望唔好回算

470 PUT?

係

吉倉 今日執兩萬夠數

69

啱啱放飯先得閒執茶錢咋

健康牛 隨時夾多100點

跌得快，彈得快，快d上25000

250熊走唔走好

咁既成交想上250

得640億

咩事

手又多啦

頭先走左, 但岩岩又手多

一陣2點又棍上

健康牛
早咗走添

牛軍又羊！

小心滅世棍

ALL IN 牛 港女已經無視所有野衝

248溝

我唔玩啦
返工對沖

隨時抽200點再急回都唔出奇

之前已經試過幾次

人地回又唔跟啦屌佢

又去返琴日個位

今時唔同往日
非要到2幻5 不可

唔通想雙頂
定冇爺閪阻住
聽日夾爆埋250

玩燈制

港女呢幾日好撚得意

唔跟爺閪又唔跟美女
大戶暗示港獨

國安呢屌

939差唔多由低位升左一蚊

高返少少再開沽

早左走牛

唔好呀我沽左

逢高加沽?

逢高加沽

托到阿媽都唔認得

侵侵唔出招升升升

都係唔手多囉
輸到驚

沽到又轉番燈傻淡已經好叻仔架啦出盡奶力都係得咁多料

我都有同感

托到隻建設上天花板

嘩屌
升返哂

今日托賭股同內銀托到出哂面喎，毫不掩飾咁撐返個市上去轉燈

操弄股價，拉人未

會唔會上249殺熊架

大戶話我都唔扮啦，依加就係明托市，你吹得我脹咩

1001贏大錢

美股跌戈日就托住升，美股升戈日散戶就入貨升，251都有得上啊，仲249

腳B你咩位入番